醫院：正搶救劉曉波 目前感染性休克 器官功能不全

中國醫科大學附屬第一醫院今日下午再次通報諾貝爾和平獎得主劉曉波病情，通報稱患者目前在「積極搶救中」，並有腹腔感染、腹膜炎、感染性休克、器官功能不全。

通報又指出，劉曉波已於昨日開始持續性腎臟替代治療（CRRT），今日繼續加強抗感染治療和器官功能支持治療。

中國醫科大學附屬第一醫院昨日公布，劉曉波出現急性腎衰竭、腫瘤局部破裂出血、腹膜炎、腹脹加重、腹膜炎、血壓下降、有腸梗阻等情況。本港肝膽胰外科專科醫生潘冬平稱，急性腎衰竭、腫瘤局部破裂出血及腹膜炎三種徵狀均為末期肝癌病人在離世前一兩天出現的嚴重併發症，尤其腫瘤破裂最危險，若未能止血，或會在24 小時內死亡，若醫院所指情况屬實估計劉曉波或只餘數天可活。

早前參與會診劉曉波的美國及德國專家周日發表聲明，表示可以安全地把劉曉波轉到國外，而且其所屬醫療機構均準備好接收劉曉波，向其提供最佳治療。代表劉曉波的美國律師Jared Genser昨晚發聲明，促國家主席習近平讓劉曉波及其妻劉霞按其意願出國，並表示已安排好醫療專機及醫療團隊待命。Genser又認為，中方不讓劉曉波出國，是刻意加速他的死亡。

飯民又多左個人血饅頭
平反劉曉波

器官功能不全

唔死就要繼續做人血饅頭

支那真係痴9線
貶民消費劉曉波係仆街，不過劉曉波真係好慘

過唔過到今年

無可能
過到今個月已經神蹟啦

過到依星期應該係奇蹟

想共產黨自我完善都咁嘅下場

一見要去外國
拿拿林打隊林佢

希望放佢老婆去外國

等下trump下次訪華囉

做到好撚絕😖

唔會 一定齊死埋佢

放佢走就算唔死
咪最多變王丹、柴玲、吳爾開希咁
有咩威脅先

應該會成世監視居住
怕佢變中國版昂山素姬

個天就係咁
好人就對佢落井下石
衰人就比佢兒孫滿堂 榮華富貴 長命百歲 安享晚年